好心你哋唔好再俾達哥post帶到風向啦

明明76，77都有野搞
熱門重達哥達哥
人哋唔出ig叫人唔好自殺又話人冷血
出咗又話抄人post冇誠意
講真就算佢再早啲出ig都會話佢消費義士架啦
大是大非前重掛住企道德高地指責一個人
呢股風氣再蔓延咁陳雲，熱狗，泛民都走唔甩
不分化?
咪俾達哥呢啲糖衣毒藥post慢慢瓦解囉
文宣組連淺藍既人都要吸
唔表態既達哥就俾有心人利用帶風向洗熱門
喺你哋正負皮同推post既時候好好諗吓有冇俾有心人利用緊黎破壞運動
自己做咗幕後黑手都唔知
謝謝

pish

我宣布再開達哥post既人都係鬼

係
好撚討厭
唔講佢係最大嘅幫忙

好心咪咁ON9不斷講佢

唔講佢IGNORE佢係對佢最大嘅懲罰

只能猜測有心人想利達哥慢慢滲入分化思想落連登到

我一早講過，連登仔淨係識狙擊達哥，目標更大嘅黃子華就唔敢屌
咁係嘅，子華光環大咁多，大是大非唔表態一定唔係為左奶共，我地繼續支持子華神

同意
班三毛應該收錯風，
以為達哥係連登好有地位，
諗住拎佢黎做擋箭牌帶風向

自從達哥唔開台之後我都少咗參與佢既post討論， 呢段時期咁多嘢都可以講偏偏唔講係要不斷重複咁樣講達哥，司馬昭之心，路人皆知

你好似係達哥頭號fans

yes I am
所以人家唔可以睇住達哥白白淪為嚟畀有心人用黎分化嘅工具

我可以推呢個post，但我都有D9 on9達既言論自由
講下嘢都話係鬼咁霸道

你睇下佢哋啲post嘅正評
某程度真係帶到到風向
分化論嘅種子已經喺佢哋嘅心入面發芽

之前咩唯唯又係

玩得太耐
根本消秏緊能量

玩一陣咪夠囉

呢個post不討論達哥做嘅嘢對與錯
係討論有心人利用達哥暗中宣揚分化論

所以真係好想每個連登仔都會冷靜下分析，
狙擊一個人到底有乜用，
Focus落呢啲瑣碎事，
對大局又冇幫助
要清算，都等到打贏仗先啦

屌達狗唔可以一路出黎？ 一邊反大媽 一邊屌達狗都得呀

冇話你唔出嚟， 而係話呢啲廢post洗熱門 令到其他宣傳post沉底 同宣揚分化論

AGGAR
1日就係得24小時

花時間討論啲無聊人無問題
但唔應該討論咗1個月仲不斷講

大事又唔做

冇話唔俾你講嘢，但做人要公道，如果大是大非唔表態要死全家，咁一大堆人要一齊受罰（包括我至愛子華神）
而家全連登上下淨係識狙擊一個達哥，其他犯同罪嘅就隻眼開隻眼閉，成何體統

所以大家應該放啲想大家留意既post條link出黎，推嗰個post。。。
呢個post用9達牌頭咪一樣引咗focus係9達度

除左政府同黑警 排第三多post 一定係達哥

唔係
呢個post嘅主旨係叫人唔好中咗隱藏分化論嘅詭計

因為達哥對連登仔黎講係易入口
容易利用佢黎帶風向

呢條傻鳩達咪撚再理佢啦
佢露出左真面目架啦
大家仲不願接受現實

首先，鐘意子華神既就係fd先
我純粹想笑9達only。7.7出黎既人唔會因為笑佢既post多而忘記咗個訴求（我以為）

唔再理佢呢句話你同開反達post既人講

可唔可以唔好再叫佢哥

達哥係達明一派個達哥...好撚侮辱姐

推

仲有劉馬車，陳怡
唔好再日日講啦

但會慢慢忘記不分化原則

我哋有建設性啲，一齊推話有人（Jedd Giok）搵事既post，槍口對外

呢啲咪就係雙重標準囉

反達鬼心虛唔敢comment?

真心唔明佢有咩好討論？佢有好大號召力？無人提佢就收皮架啦，有時間update下義士情況好過啦

事實上有心會不斷開post
重有個post係推得起

有正經野唔搞，講埋啲花邊野，真係好無謂

6道真達粉 可恥

你根本on9 屌迖點樣導致分化啊 比個推論黎睇下

麻煩各位公審埋撐警林溢欣

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

狗有樣睇

假借政治運動保迖唔想人屌佢，當人戇鳩仔睇唔出咩

#1咪講咗
文宣連淺藍都要吸
反達鬼重不斷狙擊達哥
呢個時候唔係應該吸多一個得一個?
唔表態既光譜明顯近過淺藍

每次達哥有少少動靜就十幾廿個po洗版

反借達哥宣揚分化我就睇得出啦

三毛黨出擊了，攪分化

大是大非前，理閪你偶像係邊個，忘記住先啦，講撚左正經野先啦，因為個所謂偶像置前線不顧，戇撚鳩鳩

岩
我無補充

我冇嘢講
我搵律師
我唔認罪
我要食飯
我要飲水

真係冇人想知達哥呢啲路人做緊乜

琴晚睇到佢ig有新post
都估到有鬼會借題發揮

對準目標，推上去

真。仲係到達哥前達哥後
成班冇腦達哥粉毒撚

push

但帶親風向既都係反達

agger

杯葛反達post
對抗分化論

我冇嘢講

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

反達鬼為咗分析唔單止利用達哥，連義士都利用埋，過唔過到良心嗰關?

*分化

我無野講！！！！！

反達分化鬼：駁唔到

迖狗抽完政治水攞光環就轉去奶共都唔屌得？

分化？
同我地同一陣線先叫分化喎
迖哥fans

錯誤既時間

淺藍肯定又同你同一陣線啦
文宣組係咪應該出力狙擊佢哋?

達狗先係利用義士果個喎

呢d時間仲喺度達哥前達哥後 真係抵俾人屌

樓主好波

而家唔屌 遲d仲有無言論自由都唔知到時點知迖狗會有官做然後捉鳩鬧佢既人

全世界都可以為義士出聲
就係達哥唔得

淺藍都俾文宣拉返去黃啦
迖哥呢啲食2家茶禮
和事佬係俾人屌㗎啦

我理得你?
就係因為咁就可以關鍵時刻宣揚分化論?

咪叫你哋喺呢種關鍵時刻唔好出咁多廢post囉
隻手喺你哋到係咪控制唔到

呢條友真係好陰毒
日日搵达粉上嚟試水溫圖翻身不特止
仲要响活動前搞分化
下年政府一定要頒銅紫荊比佢先對得佢住

岩 理撚得佢啊

你幾時見我日日出post

叫人唔出post無問題
唔好講到佢好撚無辜咁

樓主平時就幫晒達狗護航
而家想出招帶風向就想幫達狗擋子彈
收收皮啦

冇否認過

佢俾人藉呢件事利用宣揚分化論係無辜

原來係達粉技窮到要用呢d陰招 護航

別有用心人士傷害連登人士同迖狗兄弟既感情

冇否認過係達粉，駛唔到#1都唔駛是但搵野講幫我推post既

點解唔第一時間講?
過左風頭火勢
政府出哂聲 連登出埋post
佢先出黎做公關 為咩

我冇野講

分化論嘅糖衣毒藥
當你接受到可以追擊達哥嘅時候
你對唔可以分化嘅標準就越嚟越鬆
最後就淪為每一個同自己意見唔同嘅人都要狙擊

有咩沖突? 我地鍾意屌柒偽君子

屌佢唔撚夠人講就話人係鬼
又想玩分化收撚皮啦樓主

想討伐佢咪唔睇
講1-2次都夠啦
係咁講，推哂上熱門做咩
我本身長期睇都停左
唔需要再嘈呢d，直接無視達哥吧啦

我又唔係佢點知點解
我嘅問題好簡單
就係原來為有心義士發聲係有時間限制嘅

樓主根本唔夠講就開post話人係狗
係我個post俾人屌到反艇
第一個玩分化咪樓主囉

冇野架，同時你咪破壞緊場抗爭咁解

Push

快啲努力重複講多幾次
咁就會變成事實
你哋同共產黨都最鍾意用呢一招

達粉進化到做屈毛黨
屌你老母信佛信撚到你咁戇鳩真係第一次見

又開火

垃圾達

啱

達你老母

幾時話過你係毛 溝通唔到

齊建共融社會

［長期置頂］以後罷睇達哥

俾大家睇下樓主條傻鳩
護主護撚到出晒面
有份推我個post上熱門
點知俾人屌撚到無貨
潛一陣水上返黎開post扮領袖呀?
我屌你老母臭閪樓主屈毛
第一個死全家玩分化就係你老母個臭閪

各自爬山 你有你文宣同宣傳
人地有人地討論空間
討論區唔撚俾討論其他野
你老母個臭閪先係共產黨下話?

達哥收台前我大把戰績啦
嗰啲又唔見你貼上黎
你班友重複又重複我先廢事講咋
btw唔好搞到我個post離題

唔知? 事實咪佢連講句唔好輕生
都怕得罪金主囉
要揀啱哂時間 有埋政府張建宗做頭盔
先敢出黎做公關 攞光環

乜撚野戰績呀 post上黎睇下呀喂?
上次俾人圍插到無晒貨喎
扮乜撚野神秘呀你老母個臭閪?
廢事講? 咁你又入黎我個post撩交?
弱智仔樓主拎撚左白卡未

咪撚理樓主條柒頭啦
佢話有人反達哥就係狗
惡撚過狗網上判官都未撚論到樓主做啦

建議施主放下屠刀，唔好將戾氣發洩響沉默者身上
好好面對內心，用自己能量去感動人，去保護成個運動
保持正面思維，對你既病情一定有幫助

分你老母化咩
已經唔撚係同路人分乜撚野化
你以為用分化就冇撚人屌佢咩
收皮啦達粉
企定定睇你偶像比人屌啦你老母

子華神諷刺時弊但番強國開show
周潤發民間特首拍強國戲賭城風雲3

上面個啲全部無人屌
但達叔每日都幾廿個post追擊
咁你就明從來都係對人不對事

你最開心啦
有得乘機屌人反達

屌你老母達粉收撚皮啦
叫你手足收皮收嗲咪得囉
係到屈鬼 咩反達哥就係鬼
屌你老母你乜水呀

張建宗

又係你條柒頭呀
入下post睇下人地講咩先啦
你估人地真係咁撚得閒狙擊你條達狗咩
仲係識話人 唔撚識諗下點解佢會咁樣?
入面大部分都係開台開始睇
唔似你地班仆街 幾時睇都唔知
仲要錢都唔知有冇撚俾過

快啲走呀，一唔啱聽又俾樓主屈分化屈三毛

你冷靜少少啦 你咁樣我好擔心
唉 我老母藍絲 成日send d 垃圾文俾我 我都屌緊佢

我無嘢講

狙擊一個人都叫分化你先分化分到上腦

我無野講
達哥貼呢樣野可以厄我一個like
係咁多
唔想大家再談輪佢 模糊焦點

點解唔可以同時間兩樣都講
唔同意你就係鬼？

樓主入去反達post撩交
俾人圍插完無晒貨
隔一排出黎開post屈人係鬼
擺撚明分怨大過天啦扮乜撚野理智分析

达粉成日話有人有組織想搞鳩达哥
其實樓主先係最似收左达哥錢既人
唔係點會咁得閒 24小時stand by
所有达post都見佢撐

分乜化 個個都屌佢 好一致喎
佢唔係咁反骨都冇人會反佢

你呢個post咪又係講達哥
推返7.7既post啦

又係屈人收錢
點解響三毛眼中所有野都要有錢先做

明明佢自己就係有份入去幫人推post
而家就話人咁做係鬼係成
樓主做就得 人地做就鬼?
邊個帶頭玩分化 一目了然

屌你一早講撚過
開po冇人理

有心唔怕遲

講到d人反達反到街都唔上唔記得反政府咁
當人傻架咩

怕得罪金主有咩問題?你返工咪又要睇老闆面色 怕得罪老細

連衛兵最鐘意對藝人雙重標準

自己返工睇老細面色 但就要求藝人唔好理老細 得罪老細都唔驚

自己遊行載哂口罩眼罩方死比人認出 秋後算帳 但又要求藝人無遮無掩出黎講反送中

自己都係放假/請假 先去遊行 但就要求藝人冒住被封殺冇工開既風險去撐反送中

收皮啦永離六道
啲post你推得最撚多呀

如果係cc台班傻仔開呢個post無咩問題，但由樓主呢件頭號迖粉開就係人都知有咩目的

樓主又俾人圍屌 block晒我地班鬼未呀柒頭

呢度不嬲係咁

唔諗下以前佢點上位

［長期置頂］以後罷睇達哥

入黎睇下樓主點柒法
推撚到你仆街呀達狗與牠的達粉們

又開多一個topic講達哥，屌

心水清

到今日今日都唔敢提個問題....

係唔係自我審查到咁

打機上位囉 唔通靠政治上位咩
雨傘關左一日台 講過下野撐黃絲 就成班發哂癲咁 逼人次次政治事件都要出聲

打左幾年機都唔夠講一次政治咁大影響力 連衛兵真係世界級
講下政治就咁易紅到 我都去做啦洗鬼達哥咩

達粉個腦每次只可以諗一樣野

根本就私怨

屌你咪又帶緊風向批鬥唔喜歡達哥嘅人，
不過我認同唔好再討論條撚屌

網絡欺凌係咁 等睇港共推實名制

好多達粉

同意

唔認同反達即係分化
呢個月達狗令人好失望
好多人都fans轉haters

但認同無必要係呢個時候開po屌
嚟緊咁多活動 推翻活動po好啲
達狗就由得佢淪為tbb奶共暗星之流咪算
再討論咪盞比人氣佢
由得佢無人討論無關注攬住小學雞政治冷感fans過世算啦

達狗食屎啦

up幾句反送中就上神枱
Up幾句支持送中就死全家

道理就係咁簡單

睇左好多年達哥
真係失望

成日屌桐生一馬偽善
原來最偽善係佢

其實係
唔好講伍公子 周柏豪翻身之流
如果依家達狗係ig開po講支持反送中
熱門即刻會有十個po講佢終於搵翻良心
繼續支持達哥 幫佢驚埋無得奶共無飯開添

但而家係冇up支持送中都比人屈佢支持送中 想佢死全家

原來達粉先係連衛兵

佢以前年年都會講下64啦

國泰呀, 兄弟借佢錢個d 佢就可以講足咁多年..,

呢到唔係反送中討論區呀達粉
人地傾唔同野就係鬼？
唔鍾意就少啲參與討論/無視囉
鬼你老母咩邊個企係高地批鬥人呀而家？

即係抄game又有左會事呀？ 屌你老母達粉

咪打機上位囉
唔係你以為係乜

我覺得更多係愛之深責之切
真係好失望咪會討論

講子華發哥個啲又係例子失當
達哥多人討論因為本身佢就係喺高登上位
加上佢又講過咩永遠企係百姓個邊
所以先對佢高期望 繼而更加失望

年年？
你睇足咁多年 佢真係年年講
定人講你就信呀

唔講遠 就講上年
出左trip已經無講啦

自己求證下先啦
你連我呢句都可以唔信
最好你就自己fact check
咁你就明達叔點比人屈

好難先搵到個缺口
五毛一定狂攻

當然都要你傻閪先會中計

唔出聲唔代表冇企你果邊wo
淨係知連衛兵推緊人去對家

明顯

岩
咪撚理呢件過街老鼠啦
緊要事仲有好多

D人唔系開 達哥post

而系開親 其他YouTuber既post
林慧韡都必定中槍

個幾條護主狗即刻衝晒入黎
講撚足成個月都仲講緊個三篤屁
達狗快D開台啦
等你班達狗粉唔洗再出黎吠阿

黃子華 都唔系YouTuber

樓主你又用文宣組做擋箭牌
而家又宣揚反達係鬼

嘩，原來你仲保護陳雲根同熱狗，知唔知佢地到而家仲屌緊泛民wo

其實達粉太保達狗先咁多人反
你仲為左保護達狗去騎劫哂所有野

黃子華有兄弟前兄弟後？

話事話，你呢個post成為左熱門
原本兩個星期無咩人提既事又再搞起左

意見不一就係鬼
你都幾分化

路人皆知 但係連登仔唔知呢
與其開咁多post講達哥 不如傾返正事

佢啲舉動好明顯係騎牆啦
騎得牆點會係同路人

通常呢d post講4-5個鐘就完，
係d達粉時不時推返上去姐。

話緊你呀，樓主

其實樓主係咪林慧韜

仲要再開個咁既新post，等同推佢心愛既達哥落深淵

100% true

Agger

開娛樂台啦

達哥唔表態就被人針,真係唔明點解。有D明人都無表態又唔見有人針佢

失望就緊有架啦
200+1無出聲
200+2無出聲
200+3無出聲
到200+4,有個熱門POST推左上黎話達哥想沉默無問題,
但係都要勸人要珍惜生命
結果即日出左個IG POST
究竟佢係真心,定係公關SHOW...我真係唔知

因為佢之前算係最貼地GE KOL

死達狗原來陰毒到咁
呢個時候先出POST洗連登熱門

依家佢唔同啦,紅左接多左廣告,自然要小心D講野,可能真係為左錢為左工作而唔敢講D敏感話題,作為達粉佢唔表態總好過表明自己既立場(唔通好似B哥,啊倫咩)。我覺得作為一個觀眾應該要體諒下佢。

無謂逼人表態,唔表態就針人

發哥 子華 呢兩個上神台上埋岸嘅人民英雄又無人咬住唔放
達哥呢啲為啖飯食就追住黎屌
食撚屎啦連登狗

認同

达粉全面進場

而家仲係佢死忠既人明唔明
正正因為佢6/9前佢係做得太盡 已經差唔多話俾你聽 佢係唔會提任何送中（事實上到而家一樣）既事項
仲要專登有幾日連fifa都無玩
佢本身就錯判咗事件嚴重性 而家做乜都一定俾人當補獲

無計啦...鬼叫未有呢場政治風波之前...佢已經成日比人討論狙擊
而家佢當然成為眾矢之的
不過老實講...佢處理手法係有問題

做正經野，推有用POST

琴日有熱門POST問佢唔表態無問題...點解唔勸人唔好做傻事
即日出POST
你話佢係有誠意又得...你話佢係公關SHOW又得
睇下你點睇

呢個post就係叫人做正經野，唔好俾有心人散播分析論

我知呀，所以我幫手push呢個post

終於有人講番句公道說話

條友9up唔洗本仲要有人信

達狗死全家

上年出trip
1617年都係星期六日

咪撚理垃圾喇

Unfollow 佢唔再講由佢慢慢消失
等佢價值變成｢零｣
今日主題係｢勿摸活家禽｣呀 ... 兄弟出去啦！！

你咁講 係咪你其實唔叉知而家香港人爭取緊咩 個核心價值係咩 同埋邊有分化論？今時今日仲睇迖狗同幫佢護航既人都唔知咩心態
利申：unsubscribed 全部有關迖狗channel同page

此POST已完

推
要清醒呀

其實你地都明言對佢失望，呢啲上熱門既post都不下十個，點解仲繼續受佢影響

你係有自由去討論佢，但你真係好關注佢咪繼續支持佢囉，唔係既話做乜咁緊張佢講乜姐

講真注意力放翻香港既事，香港會進步

有道理

係唔明點解咁多人逼佢講政治姐
仲要佢又冇撐送中 成班友就屈鳩佢唔出聲=支持=奶共 將佢逼去對立面

屌你老母收皮喇

呢個就係問題所在
用呢個邏輯文宣組根本唔駛做野
所有人都係對立面

因為事實有大把睇過佢5年以上既fans
係呢1-2個月先睇清呢條友本性
愛得越深恨得越深

500萬人冇出聲=支持送中 反送中果班可以收一收皮 唔好違反民意

企係雞蛋個邊 導人向善
知唔撚知醜

不如叫人唔好淨係望熱門

By偉大既國民黨領袖蔣介石：

先安內後攘外

講親達哥都見到你條傻閪達粉

因人廢言

參考各方意見達

動力達

寵物達

完美世界達

如果唔打機達

教人叫佢靚仔達

化妝達

溝女達

一拳暴擊達

達哥唔開台期間做緊咩?

準備舞台劇

去記者招待會

拍廣告

達哥：無論你鍾意我與否，請聽我一言：不要輕生。
達哥係完美世界M等緊你

子華是連登仔?
達哥係高登/連登仔,我地只係清理門戶

門戶有變，亟須清理

我無野講

門戶有變，亟須清理。我們連登門下，難道還會出甚么敗類不成?莫非達哥這孩子……"

仲達哥？ 叫达狗好耐啦

門戶有變，亟須清理。我們連登門下，難道還會出甚么敗類不成?莫非達哥這孩子……

講咩藝人都係廢話
我地主要目的唔係審判人
係要對準索求

講到達粉唔係連登仔咁
連登你開架?

唔出聲又比人話，出聲叫人唔好自殺又比人話，做乜都好，連登仔都有理由屌架啦一百個連登仔有一百種屌法。好想知如果比你班連登仔迫死，係咪都會比你班人鬧連登仔真係以為全世界圍住你地轉

達粉繼續on99

上邊講緊子華,達哥

我意思係你不代表所有連登仔
更何談清理門戶

黃子華係唔係香港人呀?
香港人落難你去幫踩香港人果邊D人岩唔岩?